六爻占卜

一事一占，一支卦只可一件事
要問得仔細，同俾基本資料
例如
感情卦要俾性別，同埋default 係異性戀
事業你講下係待業還是做緊

銅錢起卦方法
心入面諗住想問既問題 然後擲3個銀仔 (最好係英女皇頭)
記錄每次既組合 total擲6次

仲有記錄埋擲銀仔既日期時間 方便樓主起卦

可以留tg詳談

頭先冇分台柒咗

女 嚟緊會唔會升職
字字公
字字字
字字公
字字字
字字公
字字字
時間：2018年9月2日 下午8:52

隨喜

唔得 應該升其他人

咁你講下點解膠升有得進步㗎
btw你支卦係咪真係卡啦卡啦咁公字啊

啲膠唔係我派
支卦真係同上面出嘅一模一樣

哈屌，咁都得?
咁上面個高手係咪想踩場，冇乜所謂，係有料就講，小弟領教
唔係就過主

黎緊見果份工順唔順利

公字公
公字字
公字公
字公字
字公字
字字公
18.09.02 21:02

冇乜機會，出年六月有些微機會但好難

2日或7日後會得

以下未必準但試下

係咪細公司
文化/傳銷

女 想問我同鐘意既個個男仔有冇發展機會字字字
字字公
公公字
公字公
公字字
公字公
字公字
時間：21:37pm 唔該哂巴打

呢個先岩
女 想問我同鐘意既個個男仔有冇發展機會
字字字
字字公
公公字
公字公
公字字
公字公
時間：21:37pm 唔該哂巴打

6號去係咪衰硬
唔係呢行

Any肥 唔該哂

講唔講得邊行，係唔係細公司

，我意思係7日通知你得

係會請你

對數 ～會計

男 識左個女仔幾年，黎緊有沒機會同佢一齊？thanks
21:57
公字字
字字字
字字公
公公公
字公公
公公字

男
失緊業,想問幾時搵到工? 今年搵左幾份工都唔合適好快無做,之前見完工又收唔到電話.
時間2018年9月2日 22:05
1字字公
字字公
字字字
字字字
字字字
6字字公
唔該巴打

多謝回覆

唔復合到
請反饋以下訊息

你條件比佢好(學業/事業)
佢怕咗你
佢識咗第二個

先難後易，留意對方有冇意中人
同埋出年春天可能分手

真係呢支卦?擲六次 三個銀 每次睇公字喎

如果係嘅小心身體比較緊要

唔該左先

你條件比佢好(學業/事業)
學業係
事業我就穩定d咁

佢怕咗你
指相處上定點
定我太chur佢，所以佢怕左我?

佢識咗第二個
呢樣我唔知...係咪占到有第二個?

我有冇得做d咩佢會返黎

相處嘅嘢要問你兩個
識咗第二個或者另有意中人
多數難改變
重重難關 內外困難不斷

有 三個月後

睇下兩三個月後有冇
多數做短嘅工

都係小心啲
有啲不和
佢未必認真

可能唔啱 唔啱聽笑下算 未必準

短既工意思係短期工定係做唔長?
咁幾時會搵到長期穩定既工?

係呀，離離合合咁
識左第二個應該唔係
可能係佢ex啦咁
唔該哂

長期工難搵到

sorry to hear that

如果上一卦真係六個三公就小心身體
如果唔係就唔使理

咁有無話幾時會容易搵返長期工? 定只係今年內?

唔該哂

多數支卦講一年內

但係你算咗都應該繼續搵工，冇乜分別

五月確有出行之象
可能你自己去嘅機會較大
有少少阻滯但係解決到
似係去南方

只知道佢未必去到
唔知有乜阻滯

請問巴打係咪skip咗？

暫時無變化 唔使諗咁遠

就算移到都會番嚟
唔會特別好，仲要使一筆

我就係諗住移完就番黎拎個護照有個保障

咁ok嘅，都睇得出你唔係真心想移
使一筆就得

謝謝 都似我心的諗法

請問係咪skip左

係咪工作啊 就咁簽約點知你做乜
話咗要詳細啲 個個都嚟考我

得 睇下聽日有冇通知，冇就再等六日

係咪大公司或者政府工 金融財務之類

k thanks

唔該你

唔該巴打先，但係如果對方有意中人係咪可以放棄？ 出年春天可能分手係指？

如果發展會因對方另有意中人而明年春天分手
可以發展但先難後易

意思係咪即係叫我等住先 如果對方有意中人既話

wahas 男 幾時出 pool? 2018/09/04 01:40
2公1字,2公1字,2字1公,2字1公,3公,2字1公.......thanks

女
裸辭左搵緊野做
想知自己幾時會搵到野做

01:45am 2018-9-4

字公公
字公公
字公字
公字字
字字字
公字字

唔該哂

女 想問下幾時出到pool 2:24am 9月4
2字1公
2公1字
2公1字
2字1公
2公1字
2公1字
2字1公
謝謝

應該唔會升你

好明顯的

樓主點睇

個人諗為再起已經唔係好準

最好當事人

隔一段時間再認真無打擾情況下再占一次

但都係未必會準

代樓主問你

因何事有7個爻？

你係咪擺錯？

Sorry應該係
2字1公
2公1字
2公1字
2字1公
2公1字
2字1公

係啊
唔該曬你

等睇樓主答你

佢應該會講到時間性

個人睇法

短期內機會好微啦

呢位Ching

俾少少誠意

留意下人地個排法

不誠無物

個人睇法

有意中人你都唔使諗

如果用呢d 方式，可以話定你知無好收場，先唔講你成唔成功撬到

我同樓主睇法唔一樣，我覺得係現況已經難到事主捱唔到落去，後面既事再占亦可

當然事主你可以等，你自己決定，但唔好咁上心囉，乾等你又係得個痛字，就當樓主講春天會知結果你都等半年，一日你都攰，仲有咁多日喎

男 幾時可以出pool?
公字公
公公字
公公字
字公公
公字公
公字公
9.15am（澳洲）=》7.45am(香港）

唔好意思唔記得日期
04/09/2018
唔該巴打

如果係誠心覺得記錯，可以再占
如果係唔鍾意結果再占，自然唔準

代樓主問定你

真定假呀？

你肯定係呢個結果？

想問黎緊事業會唔會有起色
做緊野既
1.字字字
2.字字公
3.公公公
4.字字公
5.字字公
6.公公公

時間係2018年9月4日 中午12:41

冇錯啊 我係隻手搖完撒出嚟
而且有2次佢自己係隻手跌出嚟

個人認為

隨時都得架
在於你肯唔肯去嘗試，開創一個新既局面

如果你肯主動去試，應該唔難就會成功

A0咗咁耐 如果係真既我會好開心
多謝巴打

女，想問感情
啱啱識左個男仔幾合眼緣，想問有冇機會發展
2公1字
3公
2公1字
3字
2字1公
2字1公
Thanks

時間: 9月4號 14:17

女 想問同我上司有冇機會一齊？
公公字
字字字
公公字
公公字
公字字
公公公
時間： 9月4號 2:58-59
唔該你

唔使諗

等出年春天

俾人食咗

3年 4月後

巴打係咪miss左我

一事一占

而加呢？

佢俾人食左？

係你溝到之前會
總之就無行
不過歡迎試下
唔準嘅覆我
派酒俾你

直接收皮

歡迎試下
唔準嘅覆我 會賜酒

呢度冇得賜酒

咁你記得，試過就覆啦

出年新年前 或者 新年後2個月
多數後者

唔知有冇掉調上下個位，寫個次序好似好啲

問題: 係藝術呢個範疇領域上，我前景點 ?
時間: 二O一八年九月九日下午十一時零八分
第一擲 :公公字
第二擲 :字字字
第三擲 :字字公
第四擲 :公公字
第五擲 :字字公
第六擲 :字字字

搵食衰硬 玩下無妨

多謝巴打

Feedback: 冇收到電話

sosad
thanks
睇支卦應該得
唔明

想問樓主係咪miss左我？

問感情
男
呢排嘈左幾次交，女方話想冷靜下，分開下。
我地有無機會一齊番？
2018.9.12 00：44
一公兩字
兩公一字
一公兩字
兩公一字
兩公一字
一公兩字

唔該你

完全被無視

性別：女
時間：9月12日 晚上7點11分
問題：對方宜家點睇我，復合到嗎？
3公
2公1字
2公1字
1公2字
2公1字
2公1字

唔該巴打

應該得

唔好 公司會越做越差
你工作運差
會唔夠錢使

復合到 暫時衝突

有競爭對手 睇下今個月有冇
如果唔係就出年3月左右

但我其實番緊兩份工
工作運差係一世都係？

一般睇一年

多謝係

但已經幾個月，我有d咩可以做到？

主動啲
震卦 主動
應該因為變動而心存警惕
而且主動應對

樓主係咪miss 左

好 唔該巴打

新年後

農曆新年後?

真係得左🙇🏻‍♂️多謝你,你令到我放鬆左好多！

想問多條得唔得
性別：女
時間：9月13日 下午4點02分
問題：呢個月搵唔搵到份滿意嘅工？
2公1字
3公
1公2字
3公
2公1字
2公1字
唔該巴打

過兩日睇下有冇
如果有就好工

你指interview?同埋過兩日係星期六喎
係咪即係冇機...
我最想做嗰兩三間公司係未有interview俾我

咁睇多一個禮拜

如果唔係就寒露之後 三十日內

其實上個月有冇好工?

寒露之後三十日 咁咪分分鐘十一月先有工開
八月尾in左一份有興趣既 但應該衰左...

可能再打去問下 八月果份 試下

因為我見到呢份工再出ad，所以應該係唔岩
如果我聽日/下星期收到interview通知都係大機會？

最大機會下個月

希望聽日有通知
唔該哂你先

女
問
同老公關係
佢已搬走
係咪已經冇得救？

字字公
公公公
公公公
公公字
公公字
字公字

14/9/2018 下午5:17

我tg

謝謝巴打

無得救

應該 白露之前已經分開
即係月頭果幾日 或者上個月

女 想知佢宜家對我咩感覺
時間22:18
公公字
字字公
字字公
公公字
公公公
公公公

佢上月頭已走，
佢同第三者係咪發展唔到？

唔知 睇唔到

無感覺

可以再卜嗎？謝謝

走咗就同你無關 係卜唔到嘅
即係卜唔到其他人嘅私事

我可以問有關我同佢既事嗎？麻煩你

同你有關就得

好的

我想問離婚需要法律上解決，我想爭取我想要既贍養費，能成功得到嗎？
字字公
公公字
公公公
字字字
字字公
公字字

14/9/2018 晚上11:33

謝謝🙏🏻

應該打唔成 和解
你應該拎到錢 過三日睇下點

因為佢完全拒絕聯絡、對話，過三日係佢搵我？

咁就六日後 應該要使錢先搵到佢

巴打意思係搵律師先搵到佢？但我冇咁快搵到

總之要使錢

唔該你先，咁我等多六日

女，幾時可以出到pool?
2018年9月15日 00:32
字字公
字字字
字字字
字公公
字公字
字公字
麻煩曬！

犀利

男 22 問事業
依家份工做得好唔開心 好唔鐘意個到嘅人同事
想問黎緊呢年有冇機會轉返去d心儀嘅大行？
公字公
公公字
公字字
公字公
公字字
公公字

唔該晒

今日冇就下個月

都幾難

巴打有冇多d啟示
我都知係好難
𡯁其呢行競爭極大 而且個巿今年比上年冇咁好
間間都唔太願意請人
但同時亦開始懷疑其實係咪自己能力不足
所以有d迷惘唔知條路應該點行
同埋依家呢份係咪短期內都會keep住做
定會有機會轉工 只係唔係大行？

咁快？想問睇唔睇到係新既對象定係ex
麻煩曬

有得做已經偷笑 轉工基本常無機會
小心公司減人工或錢銀有問題

新人機會大

唔好意思巴打

頭先再望多次條link發現我冇調轉到d爻
正確應該咁樣

6 公公字
5 公字字
4 公字公
3 公字字
2 公公字
1 公字公

不過其實結果都係一樣

巴打，想學可以點入門

睇黃金策 增刪卜易 周易

巴打 我check返我係順序裂出黎，而唔係將第一擲排到最後，咁結果係咪相反？ 定係再擲一次俾你check下

我不嬲當最上係第一爻(初爻)
即係已經啱

因為個個都係順序

如果有睇link會寫埋1，2，3

所以唔使重睇

上面果個問工作都係咁 係蹇卦 四難卦

雖然唔一定係差 但係多數係

尤其睇埋六爻 周易結合

都係比較差嘅

字公字
公公字
字公公
公公公
字公字
字公字

1850 9/18
今年有冇機拍拖
邊到識定朋友介紹

明白明白 我係問復合，你上次話只係暫時衝突，咁睇返呢掛，睇唔睇到幾時大機會d?
謝巴打again

3公
2公1字
2公1字
1公2字
2公1字
2公1字

今日?

冇咩可能今日，暫時同佢冇乜起色

個掛係我上次擲架，冇再擲過

講番幾時 懶得搵

呢度

性別：女
時間：9月12日 晚上7點11分
問題：對方宜家點睇我，復合到嗎？
3公
2公1字
2公1字
1公2字
2公1字
2公1字

復合到 遲2個月睇下點

希望真係得 唔該你

唔記得打 性別：男
唔該哂

小薯仔巴打，我而家情況有變，可以tg詳談嗎？謝謝